一人一句大師金句

現階段應該減一減磅，唔好再高追

個樓市爆撚左架啦

一定大獲 一定大獲

我冇錯

現階段仍然係反彈浪 反彈浪接近尾聲

好似聽左好多日

君子不立危牆之下
山雨欲來
明修棧道, 暗渡陳倉
屈得就屈, 唔好可屈
聽其言觀其行
救得一個得一個！

拎張992十年圖出黎！

我4蚊叫人買建行

你可以話我錯 不過我好有信心我係啱囉

係992

市場會懲罰睇錯既人，獎勵睇岩既人，到揭盅之日自有分饒

巿場扭曲! CASH IS KING!

歪理

我已一股不留！

啲金跌100蚊輸得多定2018年頭叫人470蚊騰訊輸得多呀

識野

條路幾遠都唔好揸車
天氣轉涼都要除衫

時間會說明一切!